反共啊 傻西鄧膠彪 屌你老母 咪撚屈我地反華 屌你老母 死全家 死剩你一個癌症纏身長命百歲

睇弱智藍絲建制西上去簡直令我大開眼界
弱撚智到

台灣對我地咁好，點解要反華?

鄧膠錶😂

弱智仔
成副弱智相
你老母 反共咋 屌你老母 反乜撚鳩華
共產黨全黨死清光

條爭屎仔自從區選做咗雙失廢中之後勁撚得閒
又撩bob叔琴日又去美領刷存在感

毛甴東最反華

奶習屎眼奶撚到咁撚樣衰